（LOL)有無美服jj一齊玩

好悶 normal or rank都ok 想玩留id我會加你

咁高ping都仲玩

人不在港 其實以前係香港都玩到美服 都唔算太delay 不過係香港當然玩台服

無連登仔玩美服嫁？ 定係未起身咋

推到有人陪我玩 毒撚無人理

香港玩真係太高ping

My smurf ID: greensky
一齊play

可以啊 加左你了

有無多啲ching啊

Ching有無id比我加一齊玩

有無巴打想 duo rank啊 金or銀區

有時玩下ARAM
得閒可以一齊玩
ID: Gabrielhehe

雖然我好想玩ARAM 不過都加左你了

好少

仲有無外國巴啊

Ching ac叫咩

xqunqunx smurf黎 竟然咁耐之前既post仲有人覆

sorry